<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ब्यूटी टिप्स on इंडीलाइफ</title>
    <link>https://indylife.in/tags/%E0%A4%AC%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A5%82%E0%A4%9F%E0%A5%80-%E0%A4%9F%E0%A4%BF%E0%A4%AA%E0%A5%8D%E0%A4%B8/</link>
    <description>Recent content in ब्यूटी टिप्स on इंडीलाइफ</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>hi</language>
    <lastBuildDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://indylife.in/tags/%E0%A4%AC%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A5%82%E0%A4%9F%E0%A5%80-%E0%A4%9F%E0%A4%BF%E0%A4%AA%E0%A5%8D%E0%A4%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>हिमालय हर्बल्स प्यूरीफाइंग नीम फोमिंग फेस वॉश रिव्यु</title>
      <link>https://indylife.in/himalaya-purifying-neem-face-wash-review/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://indylife.in/himalaya-purifying-neem-face-wash-review/</guid>
      <description>मैं आज हिमालय हर्बल्स प्यूरीफाइंग नीम फेस वॉश के साथ अपने अनुभव शेयर कर रही हूं। मानसून आ चुका है और यही वह समय है जब मेरी मुंहासे वाली त्वचा अजीब तरह से व्यवहार करने लगती है। मेरे चेहरे पर पिंपल्स कहीं पे भी निकल आते हैं। इस बार मैं फोमिंग क्लीन्ज़र का भरपूर इस्तेमाल करूँगा। मुझे फोम वॉश के होने वाली सूखी और खिची खिची त्वचा पसंद नही है। इसलिए मैं जितना हो सके ऑयली स्किन वाले उत्पादों से दूर रहती हूं। हिमालय हर्बल्स का नीम फेस वॉश से हमेशा अच्छा संबंध रहा है। यही कारण है कि मैंने इसके भाई के पास जाने का फैसला किया, हिमालय हर्बल्स का प्यूरीफाइंग नीम फोमिंग फेस वॉश। मैंने पूरी बोतल लगभग ख़त्म कर दी है। मुझे लगा कि यह समय है जब मैं इस फेस वॉश पर अपनी पसंद और नापसंद साझा करता हूं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> 5 क्ले मास्क बनाने के घरेलू नुस्खे सभी प्रकार की त्वचा के लिए</title>
      <link>https://indylife.in/clay-mask-recepie/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://indylife.in/clay-mask-recepie/</guid>
      <description>क्ले आधारित मास्क सुपर सुखदायक और उपचारात्मक हो सकते हैं। वे विभिन्न प्रकार की त्वचा समस्याओं से निपटते हैं और सभी प्रकार की त्वचा के लिए उपयुक्त हैं। यदि आप कुछ क्ले मास्क बनाने के तरीके चाहते हैं जो आप घर पर कोशिश कर सकते हैं, तो यह ब्लॉग सिर्फ आपके लिए है। आप बाजार से क्ले खरीद सकते हैं और इसे अपनी त्वचा के प्रकार के लिए सही बनाने के लिए कई अन्य प्राकृतिक सामग्रियों के साथ मिला सकते हैं। क्ले के लिए बाजार में बहुत सारे विकल्प उपलब्ध हैं और आप कोई भी चुन सकते हैं। मुल्तानी मिट्टी भारत भर में लोकप्रिय है और आप इसे बहुत मूल के रूप में चुन सकते हैं।काओलिन क्ले और फ्रेंच ग्रीन क्ले भी लोकप्रिय हैं और ऑनलाइन उपलब्ध हैं। बेंटोनाइट क्ले खनिज से समृद्ध होते हैं और सुस्त त्वचा को फिर से जीवंत करने में कारगर हैं।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>